想重建女朋友對我嘅信心

曾經係好缺乏證據嘅情況下懷疑女朋友出軌，而家已經嬲咗我好一段時間關係仲未正常翻，同埋俾佢話我唔體諒佢翻part time攰。

而家好想儘快同佢關係正常化，大家有冇意見可以俾到我？又或者有冇過來人巴絲分享下當年點建立翻自己係對方心口嘅地位？又或者點樣先會對對方重拾信心？

身有屎所以發左你脾氣先

就係因為冇證據先叫懷疑 有證據仲洗懷疑
答你問題 等時間過 等佢嬲完

唔打算咁諗佢
出事前大家一直都好親密
佢亦唔係咁易俾人溝到

唔算得太耐
佢就快去外國讀書，唔想將個問題帶去外國，仲難解決

咁準備定分手 可能佢一早計劃好

你依加係口講話信佢，定真心信佢無出軌

但係出事前冇耐大家真係好close, 成件事100%唔會係一早計劃好，巴打可以排除呢個可能性

真心唔信佢有
係因為當時出事前幾日佢因爲翻工導致溝通唔太好，加埋某啲嘢先會亂諗，平時嘅我其實好信得過佢
而且佢亦唔係咁容易睇得一個男仔上眼

我係真心相信佢對我係忠誠

如果真係一個鐘意你嘅人俾你咁懷疑真係好傷嫁
你要做嘅就係比平時付出多200%嘅努力
等佢覺得你唔再懷疑佢 信返你

但我苦無門路啊絲打
而家又約唔到佢見面，wtsp又少覆，我又唔敢問太多佢翻工/日常生活(只係正常男朋友嘅關心但我怕佢覺得我又懷疑佢)
我真係唔知做乜可以令佢對我重拾信心

特登去接佢收工，仲有多d講下電話多溝通
可能會好啲

件事發生咗幾耐？
呢啲嘢急唔嚟 唔覆你嗰啲可能係佢自己都諗緊你地嘅關係 至於係佢咪諗住分開我就唔知啦
你唯一做嘅 就係得閒都wtsapp下佢
同佢講你做過咩 返工點 問佢返工點
講話唔係懷疑佢 只係想關心佢
懷疑佢係你唔啱 依加好想補救
總之將心入面嘅嘢講曬出嚟
唔洗怕好似鬧交會見外咗咁
因為你唔搵佢多啲佢又唔搵你咁就冇嫁啦
我諗咁樣一個禮拜內佢會俾答覆你
如果過一個禮拜都冇嘅 你都知咩事啦

啲女人好撚狡滑架

要時間架喎 你照常拍拖
盡量令同佢每次date完咗都係開心回憶嚟
過一排先提希望佢知道你係真心想改
會信任佢唔再傷害佢

之前未出事已經講過唔想我去搵佢，驚同事閒話
講電話方面，佢根本唔肯同我講

件事發生咗一個禮拜
我同佢分享翻我做乜，佢會好直接send個read俾我，一睇就會明白佢依然不滿我

同埋我已經講咗好多嘢俾人覺得好chur，驚講得太多令佢仲太壓力，所以我會講但會控制

想約佢都約唔到出嚟啊
約到我都冇咁苦惱吖

一日幾個都得掛
只要女人一心軟就冇事
不過睇佢咁絕 可能真係冇咩彎轉

唔好理，佢會搵你架啦
就算唔搵咪算囉
反正佢去外國實飛你架啦

會唔會係怕有第二個係公司，唔想佢見到咋

應該冇彎轉了，問題比想像中複雜

唉⋯我都係
講左好過份既野
其實而家都唔知姐係點
佢話佢想要幾日時間比佢冷靜下比佢諗下，我問佢重愛唔愛我，佢話佢愛但係好攰佢好我地成日都重複嘈同一樣野
約左下星期二見面⋯
其實佢講得冷靜係咪姐係玩完？